比D空間大家冷靜下

男友同女友嘈交

女友聽到呢句會係咩反應

叫你冷靜下咪冷靜下囉
仲想嘈落去果D都係ON9

真係比自己冷靜下
但一聽到呢句即刻淆底

我已經講得好清楚，你上黎開po都冇用

事實係冇冷靜下呢回事

我條女冷戰兩日 第一日就走咗去同人瞓

講得出冷靜下
預咗佢會走啦

男人講得出口都應該好認真
條女應該會知衰氹返你轉頭